高登勇武d定child登勇武d？

高
child

一個網上出力 點比

世界情色王最勇武

Child登McDonald.jpg

你會唔會問100多d定0多d？
0就=無 無又點比較